美心，東海堂，元氣驚現報復式消費！

區區都大排長龍，可能見太耐無幫襯
係吉野家唔爭氣

仲要九成九後生仔

好味是良知

無可否認美心是無可取代的

兒登仔：鬥黃放負分化撚blocked

唔通俾黃店斬到一頸血咩

唔係掛，美心本身就唔好食啦

起下樓主底先啦

有野就吠啦

無食過

咁難食都話好

弱智

美心都叫好味 夾硬咗啲

瓏門 同 美心
邊間好食啲

食開屎
順便blk多幾個pr五毛

無所謂 你損失

平夾飽

Ching食開屎先覺得美心同元氣好食

點解唔可以兩個都一樣難食
美心係咁多間連鎖中式快餐店最難食嗰間

連登無人鬧美心難食

太子女已經講明美心放棄後生仔
咁後生仔咪放棄美心囉
仲討論美心嚟做乜

連登垃圾社會敗類最好快d拉晒坐監

人地食唔食我管唔到
我自己就唔會食

東海堂多人到

係根本無得揀
市場佔有率太高

呢個真 求其買樣野都可以係藍既

麻友係雞咁邊個損失

麻友唔係雞

有無證據先

你睇下你樓上個個啦
佢話多人食佢唔食都無所謂

講野比番些少邏輯好冇

無

我咪證據

啱

你係撚證據

我講咪證據

重點係對得起個價錢, 黃店性價比真係好低

真係貴啲
其實都有黃店係抵食嘅
但好少嚕

我幫襯過佢 咁我都係證據

你幫襯果個係山口麻友

我有圖為證 嗰時同佢行街
佢自己除晒衫比我影

算吧啦香港人
屌比個unlike 都懶

未來得兩條路
一係中國
一係英國

係咁多

你個仆街save埋勞狗啲假圖

真相黎

大波好多

總之我淨係知佢做雞

條坑畫落去架咋，你醒下啦，佢俾人彈鐘彈得多先引退咋

樓上兩個我𨳒你老母